1211比亞迪 煞車失靈討論區

頭先192忍唔住落左車 好撚後悔
利申100蚊貨
聽日可摸耳俾位我入返

盤後最高204 升到癲咗

頭先見到嚇到叫撚左出黎 CLS

都賺咁多啦

我190放左 4點再睇已經195 競價204 痴左
聽日究竟仲有冇位入

有nio 小鵬依啲托住個價可能仲有排升

200先買心理壓力好大，好回返56%都震你走

聽朝應該高開

今晚nio 小鵬升既話 聽日又唔知爆升幾多

睇大戶震唔震你倉

聽日即見200幾，完全無位入

cls 十萬一手點玩

c hing生活好

185落左車

咁忍得手

83入.188.2出哂

當你一手都執五萬

4手

強

咁就廿萬 錢咁易賺

203嘔血

我209.4入
係咪坐撚左...

靜靜地唔好討論，唔該

市價盤 9衝入去?

係

我都係不過唔差小小 攞埋一邊算當冇買過

遲早300

但依家差唔多冇左一皮

坐返幾日先 不過長線仲有得炒下

而家回緊入唔入得過？

~50蚊有貨,100蚊放左大部份...
淨低少少放到而家...

Strong hold其實係好辛苦 當睇唔到算

204一入就插

14幾入過一手
而家唔敢追

山頂入

CLS 岩岩185一下跳到195

191.7

今日車股都回....唔怕既

屌你十皮一手幾時拆股？

今朝入已經-10%

有能力入係身份嘅象徵 唔拆得㗎

拆股引傻散入場
再割到佢哋一頸血

一地 豬紅

38蚊入，仲揸緊

唔緊要 你諗下 你樓上仲有人入左貨

40 蚊揮手

成班傻散，真係多謝你地接貨
尋日18幾入，今日朝205放
舒服

18幾入扮咩專家呀

一日波幅幾十蚊

今日算唔算大成交派貨

無人扮專家，咪撚柒啦你

210蚊入應如何部署

44兩手仲係到

70蚊三手

轉燈了.....

下一站250

PUSH

Del apps扑暈自己

今日好似又唔多爆咁

lm

上周五中午跌到18x 今日企穩195 算係咁

坐過山車未？

搭緊車去ifc

兩母子都閪冧

無得賣口罩 真係影響咁大?

180 入

202有手

205要揸到幾時

第一頁就話走得快咗
第五頁已經問幾時可以走

師兄諗住點算

笑左

倒車煞車失靈

走唔走好

走哂
蝕離場

170走咗

唔走等死咩

頁頭頁尾兩個世界

放長線

別人恐懼我貪婪

180有貨
等反彈果日走

煞車失靈直飛大海

200樓上都夠膽入

$200 gogogo

$208

上星期執執埋埋個4皮 高j完今日嘔番一半唔止
唯有繼續strong hold

高位207.6何來208

上星期五210高位喎

咁快彈 未撈夠貨

chok到

今日企唔企得穩170

Go go go!!

刀片電池係片你哋收割呀

100蚊入擺左幾耐?

1個月

仆街未上車

等埋你喇

坐穩 要開車了

放唔放好？

大家想大約咩價位走人

184蚊再入場

岩先開車就落車？

唔係又變靈車呀嘛?

200

推！

推！！

含撚了，閪跌

溝

特價時段

入多10手

睇個款似陰跌
可以散場
轉戰美團染藍算

想轉燈

一陣會唔會開快車呢？

搞咩係咁跌

開車未呀

160先再入

妹下妹下想點

推返先啱！

屌升得咁快

執豆咁執

187上番車

屌回返少少比我入貨啦
我知錯了

我知錯啦 俾個機會我上番車

橫行左成個禮拜俾你上車wor ching

即日上車都汁唔少

上星期五走左182

聽日升多小小就差唔多

希望聽日咪撚跌

開市已經210

今日跟XPEV升3成

睇300

坐定定一個星期返家鄉

見到美股d車股炒得咁勁就知帶動到

火箭咁呀屌

回吐返哂

轉撚埋燈

上車

應該唔會再比$150靚位人入

點估的

EV joy

178有支持

散水了

BYD過山車再現

就黎俾佢震走

震鳩我把撚咩，strong hold

屌你老母又割高追班人
好喇比你嚇到 走先

震到191咋
187都落唔到都唔好叫震倉
無D新意

40蚊放左

嚇撚死 好彩頭先洗個面冷靜下

下面有兩個支持位.唔使驚

上返200

上星期五落左車
你覺得而家開始幾錢可以上返車？

睇返MA 騎住上

好彩高位放左張LC

落車先

下一站200

含撚了

日撚日都閪跌

除TSLA外成堆電動車股明顯無力,可以準備跌穿20SMA就PUT爆D電動車股了.

我今早跌到180時震走了

170入應該如何部署

靈車

170了

40 蚊坐上黎表示繼續坐

收錢走人

屌，正閪股，斬得

你甩哂未

我諗緊16x嗰陣應唔應該再入場

等佢彈190就走

甩左啦，好彩叫做冇蝕囉

等15x先啦

等多兩年先啦你

起身呀

到咗200

170再見

睇250

好撚勁⋯⋯

咩料呀屌...升得咁勁
放晒先嚟升我屌

佢再170 我實買

我都諗緊放唔放等回落
無啦啦爆上有d驚

d牛走哂

Elon : 散戶戰勝大戶

咩料今日

分分鐘聽日仲插多嘢

散水

屌佢老母放曬先升

大戶震倉撚老散

又插

一日升一日跌阿婆都識玩

而家似三頂

三頂已成

你地認為我呢加月供2千會唔會太遲

放曬先黎破頂

雙頂突破

突破完可能橫行一兩日 就任買
190-200都trade緊call

今朝入都未遲

放假前入一隻牛仔

仲有大把水位長線黎講

電動車銷量 只係佔汽車銷量 3%到 個餅有排分

雖然未必夠tesla抽 但係公共電子汽車市場佢應該可以穩陣拎到 歐洲果邊收到好多巴士訂單

75坐到依家

圖似 cup and handle. 有錯請指教

$300 gogogo

唔明

不過唔係話佢增發股份咩 唔驚會跌一浸?

200.2 all ined
贏緊110K

訓住收錢

又升十蚊 買一手每日都五千

想太多 已經無力再上，今日唔過235

放早左
今日又10蚊

買唔到1211 買285算....

我撈番隻175

靜靜地，唔該用不推文回覆

咁你又推

自膠

咁易畀你估到咩

開心都要靜嘛，哩度大把人年頭40 蚊揸到上黎啦

破頭穿腳

幾時配股

我又入番你

有幾多人心水咁清40蚊買hold到而家

40-50都有

我 $39

增發仲未有消息

on9, 其實配股係呃鳩人

升得好慢

醒醒吧

勁過tsla

痴線升到咁
比tsla帶動到咁

甩左

嗰陣200高追入,今日255放了

263之後係無以為繼?

泡沫爆了

支政府要賣返前排升得多既股，黎托果十幾隻俾美國制裁既股票

哩隻call 由頭揸到尾，最高點收，好滾動

揸咁耐
勁

但無人買0股交易

Free fall

支陰蠟長過揮春

今日

招股價 $225

幾時上300

呢兩日咩事

重貨牛全殺

坐緊200牛，有啲驚

就穿

Free fall
270 到 200

第8 支陰燭

我隻60898 都就快898

特價時段係咪要入啦
利申：家鄉係好遠

On撚鳩，成隻股跌到散咗
高位買都唔知要坐幾多年

而家應該放定止蝕…
270入…

等唔等錢洗？
唔等就SH啦。你加下斬都遲啦

痴線

想黎多次8連陰

依家斬已經遲，加上唔想斬。
打算跌多少少或者起依個位附近溝貨。
其他巴打點睇